黃碌撚参加補選，你會唔會含撚支持？

想睇多次佢訓係度都win.

不了，賤種社會就要有返賤種生存環境先適合

黃毓民昨首先在社交網絡直播中發難，指鄭錦滿是港島區唯一的本土派，梁天琦卻未有為他助選，「你來游蕙禎九龍西，我選嘅地方，去幫佢選，咁我唔知呢啲係咩政治倫理，未學行先學走，都未做議員就已經先做政棍 。」

黃毓民又多次將矛頭指向近日民調領前於他的游蕙禎，直言她議事能力非常低，又說：「唔係個樣生得靚、後生就可以做議員的，一定要識議事規則，議事規則都唔識、議會的運作都唔識，投畀她做咩呢？不如選香港小姐啦！」他多番強調，不會怕游搶去他的選票，否則「我收得山啦」。

不了

碌撚打手團即將進場

雖然黃毓民唔會再選
不過，老老實實，佢再選我都會再投佢
睇唔到九西有乜人比佢好

九西含淚投

唔會
唔想要個老人家咁辛苦
但真係冇其他選擇

碌撚話即極考慮架，信你定信碌撚好。

含撚投奶共定投碌碌？

未來撚

扮未來人

佢老人家話左會即極考慮啦，雖然碌撚早前話左絕對唔會再選，但碌撚誠信一向有保證

我從來唔會扮囉。

佢 目的都唔係贏，佢等緊共產黨出聲出定唔出，因為大把港奸等上面落order出㴝選，食花生。]

邊集節目話積極考慮？想聽下

報紙都有啦。

source or 老母

政治篩選+簽確認書+DQ釋法+修改議事規則+(一地兩檢)另類釋法後
其實非建制派係議會仲有咩存在價值？
不了

本民青：攞資源

忠實執行者係對家嘅熱血公民鄭松泰

咪撚做伸手黨啦，上google打幾隻字有幾難？

所以咪含撚投碌撚囉，有碌撚香港就有希望，碌撚一個頂100個

冇source就收皮啦 句野又係你自己講
人地叫你俾source就叫人自己搵

食屎啦你，做碌撚打手團連碌撚話會即極補選都唔撚知，你唔好做打手啦同碌撚打飛機啦不如。

出現了

搵到了

黃毓民: 可能參加九龍西補選, 青年新政不是本土派

支持老人家去選

無論毓民係點都好 都改變唔到熱狗就黎滅黨既事實

咁過引？

人哋話咗唔選，聽唔明中文

講緊老人家啊
扯開話題

屌郁撚
屌熱狗

條link嗰post頭幾個回覆

碌撚都有傻鳩信?唔撚係化

碌撚好野，多謝碌撚

又老屈悶唔悶啲

你咁有信心， 不如賭一鋪
毓民重選，我退出連登
佢唔選，你退出連登
ok?

邊個有信心? 我幾時對碌撚有信心?

五毛狗咁快出手打擊保皇狗 以外既對手

五毛狗死老母，保皇狗死全家，碌撚打手團死老母又死全家。

滿意味?

碌撚打手死全家。

碌撚打手團

碌撚寶訓 : 我以後唔再選。

過兩日，碌撚 : 我會即極考慮選。

咁即係會唔會再選?
碌撚打手團講兩句啦。

我話你咁有信心認為佢會出嚟選
感賭唔賭呀 ？

咁

收山就收得徹底啲啦
姣婆守唔到寡

連登熱狗全面進場

我轉述碌撚寶訓姐，佢選唔選你咪問佢囉，做乜鳩咁想我唔上連登？我得罪左你碌撚？

一陣碌撚打手團就會入㴝批鬥你架啦。

其實碌撚打手團同熱狗唔係同一班人㴝咩？

你係唔係昏迷咗一年

我只係知兩班人屌㴝屌去，無乜跟進佢地做乜鳩囉。

冇跟進唔清唔楚就唔好講啦

我有跟進碌撚但無跟進熱狗囉

支持碌撚，碌撚好野。

唔係個樣生得靚、後生就可以做議員的，一定要識議事規則，議事規則都唔識、議會的運作都唔識，投畀她做咩呢？不如選香港小姐啦！

其實中哂

咁班奶共議員啦？

咁有份修改議事規則嘅李卓人，劉慧卿，何俊仁 湯家驊，仲有同建制frd過打band嘅楊岳橋呢？

碌撚同班奶共狗親如父子啦， 搭哂膊頭照相去旅行潻啦

湯渣同碌撚分工合作啦

碌撚打手潛哂水?
講兩句啦，得我唔洗跟車太貼啦，夠竟碌撚邊句先係真?

前兩次出黎選佢仲有光環
無乜後生仔拎住佢話唔選果句質佢
(五區公投前佢話過失敗左唔做議員，之後佢又自認公投運動失敗，16佢都有講過唔選)
而家再反口出返黎既話真係等比人圍

佢班打手團講撚到香港無左佢全陸沉架。

咪就係証明你係on9仔囉 有冇可能跟進毓民 但一d熱狗既野都冇睇過？

要用道理批評一個人之前都要做足功課先得㗎

有睇，不過唔係好深入熱狗同碌撚s野，有碌撚係度就一定互屌分裂架啦，還有其它咩？

都話有深入了解碌撚呢條共碟囉。
佢放個屁都知佢做乜鳩啦，呢排放風想出㴝選咪放班打手出㴝貼飛機文吹到碌撚天咁高啦，盲都睇到啦。

咁要永續人治既基法既郁撚呢？

我本來投佢
睇佢節目佢話訓喺度都贏以為佢夠票先咁老定
所以轉投第個
點知

訓係度贏，企係度輸。
真係好撚經典，想睇多次囉

又出黎打稻草人

教主講左唔選

碌撚打手竟然唔知碌撚話會即極考慮参加補選?
係真知定扮無知?

佢真係選先算啦
到時我一定唔投

我想投碌撚囉，但碌撚一時話唔會再選一時又話會即極考慮會選，我呢d碌撚死忠都唔知信唔信碌撚好?

收皮啦卜
都話唔好打稻草人

有郁撚，無窮人！！！

告鳩你喲

水泥隊又上水

黃毓民最叻請打手

碌撚好野，多謝碌撚。

都話唔好只係含你碌撚，要解釋下碌撚邊句先係真?

支持碌撚 : 17

唔支持碌撚 : 37

真不要臉,負皮係俾你嘅

怇個仔係大陸放撚左未

你d碌撚打手團同事教我係咁計架

比平常人早放成年啦，唔係點會咁聽共產黨話。

碌撚打手團又扮睇唔到?

有能者居之 佢係做到野 咪選番佢

成班又內鬥 又話打手乜乜物

本土咪比你地私怨撚搞散晒

你睇下人地建制 槍口對外架

槍口對外?你首先解釋下畀碌撚聽呢幾個字係點解囉。
碌撚攪到成個非奶共陣營大分裂，咁都叫槍口對外?你知唔知自己講緊乜架?

人哋無恥你又跟住一齊無恥
你呢啲香港人同支那人根本冇分別

少少質素都冇, 永遠藉口多多搵衰過自己嘅人嚟做藉口

香港今時今日咁腐敗，就係因為有你呢啲廢人

做到咩?

我發覺你同班賤人講文明講道理係無用架，好似碌撚果班垃圾咁撚鍾意追擊非奶共派，咁我咪追擊番班碌撚打手囉。

咁你班碌撚打手團又有幾撚高質呀睇撚過

碌撚都叫有能者?
係共產黨立場，碌撚的確有能囉。

你班碌撚打咪又係收共產黨錢維生，咪撚扮青高啦垃圾。

我個人一啲都唔高質， 但係唔會搵更垃圾嘅人嚟抬高自己

你都on9, 我幾時搵碌撚呢共狗抬高自己?
我係追擊碌撚呢班垃圾姐。

原來仲有人理條on9熱狗樓主？

發覺有人講親青政同狗主 都係用熱狗點點點黎駁

係得教主有d墨水

香港人唔配有 look lun 所以唔會投佢

熱你老母，碌撚打手死全家。

咁你想班碌撚打手團講乜?唔通話碌撚係共產黨打手咩。

樓豬夠鐘含撚喇

會

教主寶訓，時刻在心，建功克敵，無事不成！

碌撚打手24小時含碌撚。

為理念而戰的柒頭去左邊～

洗唔洗又拎返雷動出黎講

依家又叫人要槍口對外

當碌撚追擊非奶共人士時就會話我點解唔屌得佢呀？
當我屌柒碌撚時，碌撚打手就會話大家要槍口對外。

不了，佢應該收山

又話收山

都話左人地會即極考慮再選呀。

碌撚除左佢班打手信佢，乜重有傻鳩信佢咩?

屌你老母販民狗

屌你老母碌撚打手母死全家，屌你老母碌撚打手母死老母。

碌撚打手死撚哂?

支持碌撚

碌撚打手團講兩句啦

考慮姐 佢真係再選至嘈啦
成班人為咗佢一句考慮就打哂大交真係好肉酸
不過咁 好坦白講九西真係得佢選得過

我見班碌撚打手近日好活躍咁推碌撚d飛機文，碌撚唔會死錯人，叫得班打手做野，應該真係好想選囉。

返六日都要g持牙

邊果㴝?

關愛鳩唔入㴝護主?

一路走來始終如一，原來係講緊始終唔認數

碌撚打手: 碌撚講乜都是對的，邊個話碌撚唔啱都是泛民打手㴝。

碌撚打手又進場啦。

碌撚碌撚訓係度都win

不如黃毓民真係參選嗰日你先開post啦

佢真係參選我幫你一齊反佢好唔好？

黃毓民：九西選民選狗西
有講錯咩

柒post一推

整容未

柒得過你條碌撚打手關愛鳩座奶共狗。

碌撚打手技能打稻草人。

佢team打手團近日又開工推含撚貼叫人投奶共黨囉。

乜你都屌

算數吧啦

唔講都唔記得呢個柒頭

咁鐘意打稻草人
人地碌撚講明唔再選都係要囉出黎鞭屍

又話教主出黎選
樓豬呢

泛民打手嚟

泛民打手好驚黃郁民真係出嚟選

支持ching

臨近選舉條柒頭樓主開始叫人含撚投泛民

我射落海都唔俾飯民

白票廢票

雖然我被指泛民打手，但相比泛民，我更鍾意毓民

睇佢facebook佢應該唔會再選啦

香港人真係唔配有毓民